請與本民青及社氓連保持距離，有線報指個別事件事敗同佢地有關

聽人講渣

請善用起底功能

躝返入你老母嗰閪到啦

5毛

瀧野由美仔#241151：分化熱狗

要求連仔嚴密監察或封禁以下ac，嚴重懷疑係親中網絡打手

樓主
唔好玩單機啦

聽人講渣，關你班左膠咩事？